警隊高層好聰明

昨晚（7月14）封沙田站係咩玩法，唔比示威者走，派前線入新城市（商場有其他行人，又在室內，無得噴椒或其他武器），只有警棍和盾牌，擺明找前線去比示威者打，製造新聞視角，警隊高層的確聰明。

點解冇得噴？cctvb都有報商場有人中咗啦

爛頭卒

入左去喪噴椒啦

對不起，沒有看到

我連啱啱落飛機都知噴左，樓主7少陣

高層係想有一個藍衫死，再拎民意

根本就係想整死人

做錯事要錯到底
死手足幫自己升職
依家黑白都無好大佬
只有利用d細既去羅著數
有權有勢理得下面d人點死
高官阿頭只睇前途
無人在乎誰去付出
班警察家屬明唔明自由家人係咩處境
只識意氣用事 不停叫警察打人
出左口氣 輸咗人格 換呢既係咩呢？

出面有過千名警察，放十幾個入商場比人打

咪撚戇鳩啦
一五年係同一個商場咪噴過囉
啲咁嘅戇鳩論點都有成30幾個正皮